骨折想快d好返

兩個禮拜前整親，手腕骨折
入左廠做手術，鑲左鋼板，醫生話可以free movement
但係隻手仲係好腫，d手指叫做郁到下咁，但係手腕完全郁唔到，一郁就痛
想知有冇咩野做/食可以快d好返
兩個禮拜後要飛外國比賽，想有得出

打止痛針

戇鳩 骨折你預半年時間休養
食咩會快d好食仙豆咪即刻回滿血囉

兩個月都未必得，兩禮拜

認真，我以前骨折(其實係骨裂)
要包石膏的
跟住好耐都唔好
老母攞左個傳家寶白花膠出黎
煲左幾次，即刻黎料，最尾好快就好返

On9

咩比賽?

你話要佢好快消腫，係有方法
但要佢好似完全無事咁活動，本身都要時間喎

你比咩賽先？
精靈寶可夢？

幾幽默喎ching
引戰去返吹水台啦

只要正常攞到輕野嘅力就ok
我用左手打波，傷左果隻係右手

棒球

唔得啦 加埋先抖得一個月

起馬要抖3個月 先可以做返運動

On9 你以為自己wolverine ？

咁包住石膏都打得啦 係咪

想知有冇d咩可以做到

你要消腫，去做下針灸
針灸對消呢啲腫係可以好快

有睇過物理治療同跌打
但係似乎唔肯幫我針
其實依家都係腫搞到d筋硬哂
拉筋又驚佢再腫

調番轉，呢啲愈捽佢都未必消到腫
急性外傷之後水腫好多時針完個刻已經消到部份腫

其實腫又唔係話好腫
係佢開刀個位腫
姐係淨係手腕
手指果d係條筋緊，已經冇腫

見你係話外傷，之後腫
就講番平時所見所聞咋

除左針灸，仲有冇其他治療？
同埋會唔會話食d咩可以快d生返埋d骨

Ching用左幾耐

其他相對應該唔明顯
可以試用雲南白藥噴劑
其他藥就算啦
要消腫，等關節活動順啲，針灸應該會係首選